留戀路障 遺憾一生

實比人話五毛
賽後檢討
路障整左成日 二分鐘就比人拆左
唔好再留戀路障得唔得
有就可以
犬推防線成個鐘大家仲擁抱著條路障
唔值
下次一推防線就撒可以嗎？